香港人向黃毓民集體道歉 + 請求參加九西補選救港大聯署

睇左呢個月毓民踩場對飯民應付議事規則嘅批判

我敢講毓民係唯一知道而家香港每一步exactly應該點行嘅人

毓民落選, 所有香港人除左欠佢一句"對唔住"之外, 其實亦都欠自己一句對唔住, 因為係我地放棄毓民, 自己將香港搞成而家咁

毓民今年已經六十六歲, 隨時都會死, 所以今次九西補選真係香港人最後一次贖罪、最後一次救自己嘅機會

與其含撚投泛民, 不如盡一分力集氣請求毓民重返議會

聯署人:
1. 社會主義者佛利民

毓民議會勇武事蹟回顧

「創科局」黃毓民當著陳健波的面打爛銘牌

毓民發火 財會上拍主席台爆缸

教主

算吧啦香港人

On9
希望你唔係真心
選民唔需要向佢道歉
佢輸係因為自己剛復自用同自大

教主落選
邊個最開心？

又係故意擲杯唔中去做show? 不了

黃毓民昨首先在社交網絡直播中發難，指鄭錦滿是港島區唯一的本土派，梁天琦卻未有為他助選，「你來游蕙禎九龍西，我選嘅地方，去幫佢選，咁我唔知呢啲係咩政治倫理，未學行先學走，都未做議員就已經先做政棍 。」

黃毓民又多次將矛頭指向近日民調領前於他的游蕙禎，直言她議事能力非常低，又說：「唔係個樣生得靚、後生就可以做議員的，一定要識議事規則，議事規則都唔識、議會的運作都唔識，投畀她做咩呢？不如選香港小姐啦！」他多番強調，不會怕游搶去他的選票，否則「我收得山啦」。

毓民 = 耶穌

香港人 = 猶大

戇鳩
你知唔知毓民朗誦書經孟子嚇到共產黨幾驚?

講咗退出政壇

人地都夠年紀退休啦，你班後生真係爛泥扶唔上壁。

係我錯當初投咗游b
我知錯啦教主唔好離棄我地

支持毓民復出

世界上嘅一切黑暗邪惡勢力

佢話佢去抱孫好過唔會再入立會

搵堡主選好過

毓民堡主名單